[IVE EE] 最後三星期係時候要沖 Past paper 啦！

有興趣搵我教你 PP 既可以加我 tg
確保三星期內教到你識做哂 12 - 17 年 past paper 所有題目

利申
IVE EE HD 2014 畢業生 (CGPA 3.80)
HKU EEE BEng 2018 畢業生

EE
Electrical Installation
Electrical power system
Machines & drives

ME
Electrical technology
Instrumentation and measurement

BSE 嘅 Electrical installation B 都可以搵我

就黎考試啦

IVE科學pp

收幾錢$_$